賣港股，轉走老強

賣走曬香港既股票，轉走曬有香港股票成份既老強，等班大媽自己玩理佢